有冇人鍾意食蒸魚雲?

好味道😛

以前去酒樓飲茶好鍾意食

補圖救老母

蒸魚雲
去親大榮華都起碼食兩籠

魚雲係邊個位

蒸魚雲呀

蒸乳暈

好噁心.....

咩人諗出食魚雲咁new lung

食過一次腥撚到仆街

蒸嗰條友嘅問題

滑撚到